[中立區]曼城對阿仙奴

做乜大戰都無post既

好撚慘 回下你

慘

樓主迷雲扮咩中立